香港真係好多冇品嘅人

睇到咁多人半夜都山長水遠去救貓狗覺得好感動
但係呢幾日行下山就知道當初點解會有山火 然後要救啲寵物

行山嘅人扶老攜幼無可口非 但係都要揀埋啲自己行唔到嘅路 一係就膽上唔夠膽落塞住晒成條徑

行到嘅好多都仲衰
食煙 鳩叫 大聲播歌 亂拋垃圾 周圍掛口罩 樣樣齊
而且唔止廢老係咁 後生嘅亦唔少

唔係話要人人都好似heidi咁環保 但係愛護下香港僅餘嘅郊野公園 保護下啲花草樹木 先對得住咁辛苦為保護呢個地方出力同犧牲嘅手足掛

利申唔係踩港
只係覺得咁簡單嘅公民教育都做唔到嘅話同大陸冇分別
亦都應該坐言起行話俾人聽點解要反填海反郊野公園起樓反明日大嶼

華人不嬲都係冇嗰種唔好影響到其他人既心